美國學校職員確診

武肺殺入國際學校

Source?

親戚小朋友讀緊